黃店系列 天后 陪著你走甜品

黃店刨冰好難搵

加料係加咗D咩?
BTW,香港食冰品真是很貴

張單有殘體字